有冇人pass左今期cisa ？

有冇人pass左今期cisa ？
聽講即刻出pas/fail
俾d心得
Thx